點解絕招/角色都係同龍虎鳳有關？

點解唔比其他動物一個機會

例如：豬牛雞大魔王、雞子神拳

你作到個型嘅出嚟咪可以
但呢啲野多數要霸氣
當然你可以話多數人保守
龍就型豬唔型得?
除非係行搞笑路線先有得諗?

羚羊拳

龜波氣功

天馬流星拳

千鳥

有無啲再偏門啲 如水母

秒秒

打狗棒法

咩事

屌你老母

Pokemon

蛤蟆功夠唔夠偏？
金蛇劍法

皇極驚世水母拳

南斗水鳥拳
惡魔蝙蝠幽靈

打狗棍
哈蟆功

超級無敵我愛你

毒蛇爆裂踢

朝孔雀 夕象 猿王槍
瘋貓劍法 帶馬軍曹 猴子偷桃

無撚用（物理）

ok u win

猴子偷桃

蛇貓雞囉

夾啦